認住呢堆接受委任嘅泛民議員

恭喜你地政治生涯已完

胡志偉、林卓廷、黃碧雲、許智峯、尹兆堅、涂謹申、鄺俊宇，陳淑莊、楊岳橋、譚文豪、郭家麒、郭榮鏗、毛孟靜、張超雄、邵家臻、李國麟、莫乃光、梁繼昌、葉建源、梁耀忠

慢必同朱凱迪已宣布不會接受委任

唔返工點生活呀

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

咁你就錯喇
接受完委任唔代表佢地會開足會

咪好似之前咁成日缺席又亂投票囉

民主運動終結者

集體投共

唔知呢堆人入面會唔會有啲醒覺唔投共呢

佢地先唔會完，下屆可能仲有得玩，其它全部DQ

都要仲有人投佢地先得架

比例代表制
獻世派皇恩浩蕩 10個位出8個人選
咪留返2個俾飯民 少啲票都入到

到時大把人含啦

決定左接受委任??

建議佢地將 salary 80% 捐出，證明並非戀盞議席

民調都講左支持委任稍多，等佢地一陣出嚟宣布啦

全無執政意志
只求依附係極權身邊做永遠既反對派
香港回歸幾廿年民主進程零進展真係唔使問點解

你分化你割席你篤灰你係鬼你係熱狗你係B隊
泛民是不會錯的

No one gives a shit

已經明知自己喺呢個議會唔work, 仲要留喺度接受人大委任，想點

捐左8成係咪得番2萬？

梁繼昌好似係問自己會計界嘅選民
會計界比較多人支持留任
冇得嘈

邵家臻成日都探在囚手足.............呢個可唔可以放過佢

幾時先醒覺連登唔係主流? 初選傳統泛民政黨得票係佔左一半, 佢地從來都唔需要連登仔o既票

我上屆/初選都係投慢必, 亦樂於見到佢選擇離場, 其他泛民做咩都唔關我事

佢地2014後就應該政治生涯完啦
早幾個月班泛登打手同泛民KOL係到帶風向
乜撚野進攻功能組別,乜撚野35+
成班ON9連登仔仲係到盲撐
信撚埋啲沈旭暉,劉細良,燒山,BOB叔
有反對聲音就係鬼就係白票撚就係5毛
都痴撚線

不過樓主放心
下次選舉前大家又會叫人含撚
「唔通咩都唔做阿?咁你有咩高見?熱狗!
不分化不割席,兄弟爬山」將會不停見到

咁會唔會有堆人經過今次都唔buy佢地？
民調（指明係泛民支持者）都有人唔支持佢地接受委任

我唔係熱狗
我超級憎熱狗班人，呢樣真係要正視聽

香港人有週期性失憶
四年一次冇得醫

你見留任與否 個比例都唔係壓倒性
而家咁樣即刻開POST屌 洗唔洗咁兩極

明明成單野係傻9政府搞出黎
留任又會有部份人屌
唔留任又會有另一部份人屌

你以為而家ratio係 1:9 ~ 3:7 咁樣咩....

呢堆人入面, 實有D係為個議席留任
但係唔代表佢地無完全付出去幫手
當然有D係擺明哂9氣 例如白頭佬梁耀忠呢D

就算留任都無可避免要折衷方案，例如擺低買路錢等等

其實辭職都唔會make到noise既

呢個係原則問題
你自己諗下

咪就係，如果連燈仔可以接受呢班建制派B隊，咁不如大家一齊加入警隊啦，起碼有支炮

班仆街最鍾意將任何反對販民嘅人屈做熱狗

屌你老母，係辭就直接辭啦仲做民調
做民調咪又係搵藉口留低
到時有咩就話跟民調，唔係為錢
捫心自問，留係議會阻到啲咩惡法通過？
否決財政預算案又做唔到！
彈劾777又做唔到！
你話如果宜家郭榮鏗仲係度把持緊內會
仲未選到內會主席就話留低同佢死過姐
宜家都無啦，仲留係度咪又係為錢
所以點解本土派興起，棄泛民就係咁解囉
呢個情況同黑警問點解咁憎佢一撚樣
問之前睇下自己做過啲咩先好問啦

泛民，唔好當香港人on9啦

唔關make noise事
係「中共委任」呢樣野冇可能做

唔係齊上齊落 講經咩
登快必 HIDY唔抵就真

咁不如做連登民意啦
人地做完唔岩連登心水 就當作廢

即係接受委任?

push

接受共產黨委任，等同和抗爭者作對

屌你老母

後生仔支持本土派係冇錯

想知眾志個啲有冇咩回應?

許勇 儣神 唉

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

咁一定會有, 但會唔會多到動搖到佢地o既根基我就會好懷疑, 即係一個人2020年初選仲會投票畀deadbody同5:0, 其實佢真係唔會介意囉, 呢個係o個段光譜o既特性, 亦冇咩需要批評, 民主就係咁。

但我覺我就算佢地接受委任, 都冇咩需要標籤佢地係戀棧權力/人工, 尤其係話佢地"唔捨得份人工"呢個point真係唔好再講, 降低哂成件事o既層次。既然主去主留都有哂決定, 不如諗下議會裡面o既剩餘價值, 同議會外又可以點樣可以connect到, 正如heidi同慢必都係選擇離場, 但佢地唔會選擇同傳統泛民切割

你講得真快好

在抗爭和屈辱面前
牠們再再再再再一次選擇屈辱

但牠們樂在其中

唔講原則個Point
如果真係「不接受委任」，你覺得一眾外國戰線嘅打手會唔會做野呀？
兩個喺外地嘅 羅冠聰、張崑陽
仲有 GPhone 依啲會唔會推到仆街呀？
有時唔係話見泛民就反，但係真係好憎佢地自欺欺人
而又真係有班人會信佢地
如果22個人喺入面頂到，咁就唔洗要35+啦下話

佢地呢幾年 都成日缺席 唔返工

OMDB都有人選
呢班繼續做有乜出奇

潮流興home office

錢已袋, 理撚得你

緊係啦
拖左咁耐
已經錯失最佳時機

花瓶派
永遠做極權下嘅裝飾

好多十一哥接班人

點解唔留番啲資源比手足？ 公務探訪？

咁酸做咩?? 何不加入梁振英個FB, 佢都鄧你地好唔抵播

晒鳩氣

維穩

真
依家安落喇

等睇佢地所謂嘅抗爭意志係咩

泛民又賣港 呢次係最後一次

黃碧雲你條閪婆

邊到有泛民議員
我剩係見到一堆保皇狗

咁加入警隊又代唔代表啲咩？

講咩鬼執政意志
一班要搵食既政棍

淚已流

睬你先傻，每個月捐條毛出黎俾你地

成堆保皇狗接受委任
以後邊個再話佢地同路人要驗路

佢哋係咪冇其他技能
就算冇以前賺落啲錢夠佢哋重新開始啦
咁快洗哂？

人地想花式自殺就算啦

未住，只係等同變咗圍爐嘅熱狗啫

一部分係律師嚟，點會冇技能呀

我覺得只要一走香港會變成比新加坡更悲慘嘅城市

咁你有冇投票叫佢哋唔好接受委任

咩民調嚟痴線
有無人比人調過

之前有投
但今次係電話訪問
可能random抽掛，冇打到俾我

點投
冇聽過佢所謂民調嘅電話喎

lm等睇有人叫佢哋留，跟住屌番支持佢哋總辭嘅，你哋睇下呢班所謂嘅貶氓，我唔否認佢哋之前嘅貢獻，但只要過一排運動稍稍靜咗落就即刻原形畢露，果然十皮一個月最重要

佢地都唔返工

咁呢個「唔返工點生活」嘅論述咪唔成立囉

My hk

啱啱好似話打左2千幾個電話
答關鍵題目嘅得7百幾個wor

根本無聽過有人被調查過

其實想佢地留,下次選舉都會投比佢地,睇初選結果,而家主流係抗爭派

大把連登仔投佢地喎，35+

屌你老母

接收共產黨委任=加入警隊

話留任係為咗錢嘅人
同啲藍屍話示威者收錢示威咩分別？

我反對留任

一係覺得留任有問題
一係覺得留任冇問題
成日問可唔可以放過某一個
放過一個自然另一個都可以放過
除非你一開始就覺得留任冇問題/留唔留冇分別所以是9旦

一個屈尾十港共反口唔委任就好笑

想問要泛民總辭GE人,你地初選本身係咪投泛民先如果你投其他人,泛民點會理你地支唔支持佢地

販民表示：唔翻工點供樓啊

泛民

全部垃圾

班仆街仲講議會戰線搵人笨柒

接受中共任命都未算投共？ 解釋吓？

政棍20人

政治生涯完左好耐啦
俾佢地做多一年, 下年咪又係DQ晒

update 番
陳淑莊 會離任

又話睇民調, 而家支持留任人數稍高, 又唔承認結果
公就你贏, 字就泛民輸

宣布左留任啦

唔過50%門檻
只係得7百幾人答左關鍵問題

其實不嬲都係本土/抗爭派反對委任, 泛粉就支持繼續議會抗爭 各位好似唔明 泛民 =/= 本土/抗爭派，只係今次社運促進左大家合作啫

泛民議員留唔留任跟本唔太關本土派支持者事, 只要本土/抗爭派啲人(e.g. Heidi朱)無跪就得, 大家唔駛太勞氣

*到時含唔含哭係另一個問題

陳淑莊出咗聲明唔留低
公民袋會唔會跟

佢好似退黨？

一睇就知為出糧㗎啦，跟住投共

【最新】陳淑莊去信立法會主席，因個人理由，9月30日後不續任議員

Pin 呢個

過半支持 -> 接受民意而留任
唔過半 -> 政治判斷而留任

公你輸 字我贏

我有冇理解錯

冇飯開仲講民主

鄭松泰

支持泛民

連登而家連民調都可以反
擺撚到明連登既主流意見唔等於社會既主流意見啦
而家少數唔撚服從多數？接受下現實啦

唔會
OMDB已經講左唔會走

大家一起愛國愛黨啦別再搞事了
一起對抗邪惡美帝國主義

2千5人 只係得7百幾人答左關鍵問題

可以諗下代表D 咩

反對留任過一半就會唔留任
但而家支持同反對都唔過一半

陳蔋莊宣布退出公民黨並且不接受被委任。

淨係 cctoy 都大把人投啦

七百人回應左關鍵問題咋

唔過50%門檻
只係得7百幾人答左關鍵問題

主流意見

之前個民調1:2
佢地輸打贏要咋

係接受欽點

唔會有人搵佢地打啦

譚文豪，鄺仔，許智勇88下年都唔會再投你地

忠誠反對派

鄭蟲泰呢？

黃店捐左80%profit未？證明佢地唔係食人血饅頭

繼續欽點

毛E點解

between下屆真係可以唔使投
唔係被DQ就得返建制2.0

一直都係泛民，not surprised

骨氣呀

民調幾時做㗎

民主黨賣香港 民主無進無退已經偷笑

個民調你有份做咩？

基數咁少，起碼都拎返初選果61萬人投先服眾啦

算啦，冇期望就冇失望，就喺咁解

又話過半先算數？？？

投條撚咩，分分鐘下年開始萬年國會，
委任到死果日，人工袋袋平安

佢本來就收皮 最無懼係佢

屌你老母，陳淑莊無份呀

屌佢老母，好似之前做過一次！
結果係偏向唔留任，後尾再委托再做多次
最後兩邊唔過半，但留任多少少
就決定留任了

鄭松泰呢

咁之前做幾次都唔計？

大家會唔會同佢地割席？

佢地真係好撚野，做民調做到岩心水先揀
之前做果啲全部無效

屌你老母啦

推

熱狗咪講明會留任囉

緊係唔會 下屆又DQ所有新人 然後含淚投泛民

第一次 好似係民研自己做，但今次2邊都唔過半 點解要跟

689笑緊

返工agenda

1. 可恥！
2. （離開會議廳！）

睇心情
3a. 被抬走
3b. 自己走

4. 叫議助影張相，po fb IG Twitter，話我們已盡力了

下次又一大班“人”出嚟吹風
唔含即係投共

議員無投票過程產生
點叫議員？

一直都等緊做民調 完全唔知囉

陳淑莊退黨兼不接受委任
詳情睇吓佢FB

個po出嗰時未知呢個消息
已pin

黃絲係咪有免死金牌
強姦，保蝗都唔犯法？

個民調同渣狗個選址投票係無撚分別

鄺神鄺神

我下下年就唔會再含淚投架啦，呢班仆街等比人清算啦

成班自欺欺人

我支持辭
但既然民調係咁, 就只可以接受

我覺得不用攻擊留任者
到下次選舉投第二個就ok
況且都有其他選擇

港豬到出年就唔記得咩事

反正泛民做乜d後生都係投本土，我做乜要聽你講野

呢個任是憑我本事委返來的，點解要走？屌你老母

飛機師都成日幫黃店宣傳
呢個可唔可以又放過佢

根本許智峯、鄺俊宇應該學陳淑莊咁，拒絕委任同退黨，如果唔係跟民主黨，只會累死自己

係咪投共係再之後嘅事啦，你搞清楚個時間線先
唔通公務員宣個誓就叫投共？

大叫：「香港最黑暗一天」
然後第二日照返工

知唔知佢哋唔拒絕委任既後果係咩呀？
係朱凱迪同快必變condom
同死去既義士與獄中既手足一樣變condom
同天琦一樣變condom
都同gphone與DQ5子一樣變condom

除非佢哋仲有後著，否則，所有condom都無法回收
而大家以後都無撚用，唔使用condom

鄺神許勇跟黨走了

可能下年開始變萬年議會
大家要準備睇黃碧雲同白頭佬獻世

唔留任咁又點? 你估成個議會會停左?

共產黨多謝你都黎唔切啦主動走人

樓主五毛 拉

我會當佢地係同路人
但如果仲有機會選舉
一定唔會投佢地

接受中共任命點解唔係投共
佢地而家係連選票都冇架

留守果班簡直丟人現眼
真係叫做過野嘅有幾多個？
感謝決定不受欽點果幾位議員

本身連登仔都唔會投傳統泛民，
有票都投返本土，
同埋明顯依加仲有一大堆傳統泛民支持者(老啲果班)，所以嬲黎無用

叫開賤民

唔好傻啦 民調都睇到到而家泛民仲有47％基本盤 係比例代表制之下佢地會繼續贏 佢退咗黨冇咗基本盤點贏？本身投本土嘅唔投佢 淨係可以同激進泛民/抗爭派爭

鄺仔話為咗方便返立法會，2018年喺大角嘴買咗一個單位，此前已刪除自己喺天水圍嘅公屋戶籍，而新居係佢唯一嘅主要自住居所，所以唔使向立法會申報，做法無違反《議事規則》。Emily查冊後，知道鄺仔買咗「利奧坊．凱岸」一個400幾呎單位，成交價1030萬元。

連登有票投本土？ 初選黎睇又未必係

最叻阻手足做野
呢班人同建制有咩分別

支持泛民走, 支持明日大嶼, 建造業打工仔女好慘,
學LESTER講, 要有破局, 由得建制快D推啦

錯
泛民/本土係兩派
抗爭/港豬係另外一個維度既野
識得有人係本土支持者, 但過去一年多數遊行示威都係缺席

TANYA 五區公投, 佢有分~

公民黨一向都係各有各~

黃店唔黃，都叫黃店？

仲有陳淑莊, 退埋黨保平安

某程度上飯民係阻住左抗爭

任何一個本土派既人當選都一定會做
Why一定要泛民

正式黎講未算係，係有過程，要將佢地所作所為分得清清楚楚，如果係嘅遲早會睇到

你地講嘅原則我都明，唔使同我解釋

大把和理非捧到佢地上天

認乜撚野住，投白票又話人白票撚，投建制又話人精神病
下年繼續含

泛民又收割多次人血鏝頭，手足又成為condom